### Instalación de Notepad++

## Instalación en Windows

Herramienta que utilizaremos como editor de texto en Windows para nuestro desarrollo.

- Descargar desde : [Página Oficial Descarga Notepad++][1]  

-  Instalamos Notepad++


[1]: http://notepad-plus-plus.org/download/
